9月8日真。香港人召集！6月以來最關鍵的一戰！

9月8日召集！
爭取美國國會通過香港民主人權法案🇺🇸
美國港澳總領事館見！

強烈建議和理非全面進場！
揮美國及香港國旗
唱美國國歌🇺🇸
唱香港國歌！

唱香港國歌！同我背晒佢！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

c u tmr